% !TeX root = ../document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

% -------------------------------------------------------
% Elementos de la portada
%
%  - Información institucinal
\logo{preamble/figures/logotipo-secundario-ULL}
\university{Universidad de La Laguna}
\institution{Escuela Superior de Ingeniería y Tecnología}
\department{Sección de Ingeniería Informática}
%  - Titulación
\degree{Ingeniería en Informática}
%  - Tipo de documento
\project{Proyecto Final de Carrera}
%  - Título del documento
\title{
  \textit{DisPar}: a parallel code to simulate observational effects,\\
  and\\
  \textit{MkBundle+}: a graphical interface to create the input file of a code to calculate star formation histories
}
%  - Autores
\author{
  Anthony Vittorio Russo Cabrera
  \and
  Manuel Luis Aznar
}
%  - Tutores
\supervisor{
  Juan José Salazar González
  \and
  Inmaculada Rodríguez Martín
}
%  - Lugar y fecha de publicación del documento
\location{San Cristóbal de La Laguna}
\date{\today}

% -------------------------------------------------------
% Propiedades del PDF generado
\hypersetup
{
  pdftitle={PFC-ULL-IAC - DisPar and MkBundle+},
  pdfauthor={Anthony Vittorio Russo Cabrera, Manuel Luis Aznar},
  pdfsubject={Ingeniería en Informática - Proyecto Final de Carrera},
  pdfcreator = {\LaTeX\ con el paquete \flqq hyperref\frqq},
  pdfproducer = {pdfeTeX-0.\the\pdftexversion\pdftexrevision},
  pdfkeywords={PFC, ULL, IAC, CLI, DisPar, C, C++, OpenMP, CUDA, GUI, MkBundle+, Python, PyQt, matplotlib, LaTeX}
}
% -------------------------------------------------------
% Árbol de directorios del código fuente entregado.
\newcommand*{\pathCLICPU}[1]{\texttt{/cli/cpu/#1}}
\newcommand*{\pathCLIGPU}[1]{\texttt{/cli/gpu/#1}}
\newcommand*{\pathGUI}[1]{\texttt{/gui/#1}}
\newcommand*{\pathTAR}[1]{\texttt{/compressed/#1}}

% ---------------------------------------------------------------------
% Versión de pgfplots
\pgfplotsset{width=0.75\textwidth, compat=newest}

% ---------------------------------------------------------------------
% Variables de la Tabla de contenidos (TOC)
% [http://tex.stackexchange.com/questions/17877/how-to-show-subsections
%  -and-subsubsections-in-toc/17879#17879]
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------